你笑人人咁望自我 係咪想串鳩我抵屎

哭

抵

你抵

跟住你串我a ma

唔準